Zeg niet dat u niet weet dat mama.
Howsever, de jongen ging er mee te spelen.
Wat deed u speelt bij, jongen?"
"We speelden met vlaggen," zei ik.
(Ik wil u erop wijzen dat ik vind mezelf met verbazing, als ik denk aan de leugens vertelde ik op deze gelegenheid.)
